TG 手足小心 同埋真係要退GROUP再重組

今次一定係未經事主同意爆左入去 唔排除有25狗入左去 煽動 其他人犯法
全民帶 汽水罐出街 雪得愈硬愈好
有咩事 就高空 飲可樂

TG 係咪連登巴打 好似唔咩見 GROUP主失蹤